有無人RR下啲皮膚 就會腫起黎 好似被蚊咬

呢排身體唔知咩事
R下痕 個部分就出現似被蚊咬症狀
仲要愈r愈癢
係咪濕熱問題 有咩解決方法

蕁麻疹

有 成日以為比野咬 仲要腫得唔細 唔知咩事

我會突然痕 r兩r就變左一大撻 好似風爛咁 唔知點解 有睇開醫生 都係食西藥 好痕先食

食緊呢類藥

而家成日要用無比滴去止癢

唔r就冇 r完勁大撻 嚇死我

會，我會灌自己飲水同埋訓教，通常訓醒第2日就冇事。我自己覺得係風爛，通常嗰排飲得少水，食得熱氣嘢多，唔夠訓免疫力差就會咁樣。

你睇咗幾耐 醫成點

關夜訓同飲水事？
我少飲水 同夜訓

R一R條J，變咗穿梭機

以前有 果時我仲畫花自己塊面扮火影忍者 不過大個左就自然無左

(有睇過中醫 但都無乜用)

試過一次，痕撚到仆街，之後發現係皮製錶帶敏感，冇帶之後過左2星期就冇事

睇左四年 政府皮膚科 原發性風爛及蕁痲疹 冇乜銀用 好痕果陣會食藥 平時迫自己唔食 醫生話會自己慢慢有抗體 一直好落去 直至消失 我就仲未去到冇事既程度 但真係隨時間減輕左
我一開始係痕到 番緊工係街都會超痕 突然好想r 唔r唔得 會出晒冷汗 好難受 果排我食醫生既藥 但果種藥好令人眼訓 坐係度靜落黎會突然斷片咁 同左醫生講之後減輕左份量就好d 但都係迫自己唔好食

有一點幾值得一提
去睇中醫 你同佢講會咁既情況 同埋我係背隻有好多好似暗倉咁 佢睇完就開藥 的確好幫助到我病情 果陣開始我已經好耐冇食過果隻抗敏藥了但要長間付出錢去睇中醫

另外 做運動出汗 的確有用

夜訓 （12點-2點）後訓 特別易痕

近呢一年無啦啦有皮膚劃痕症 可能r兩下皮膚就會腫一陣同有條痕係度

我係痕到坐係度打機做野都專注唔到 會不自覺走去r下 上面條link有一兩張好似我果種

我條鳩都係咁 成日r到成條野一粒粒

用白花油滴苦條鳩到去止癢

身同感受 本身冇，食過一次胃藥後敏感，好返後R一下都腫一忽，又痕，完全唔知乜事

而家仲係咁？